tg又死?

係咪又死

以為自己個上網虧咗

Keep 住updating

lm 都係出唔到msg

射唔出

我岩岩自己又真係斷埋上網
出完post 斷

上次都好似係咁

打到嚟

lm

不停updating

打到黎

以為得我係咁